點解啲男人咁賤

知道短期內食唔到
態度就可以180°轉變，變得仲快過女人
啲人又話搵個毒撚就會對你專一
想要平淡嘅愛情搵咗個毒撚，結果呢
仆你個街啊

你吊咗人幾耐

2個月都未夠

我鍾意咗個人三年 尋日係我最後一次見佢 但我會用一世嚟記住佢

或者你只係搵錯毒撚

唔賤點吸引你啊臭雞

抵撚死 扮高豆 人地唔撚理你就發爛炸

On9 , 賤唔賤關係唔係毒男撚事咩

食唔到仲唔走咩

天下男人都係一樣賤㗎啦，勸你都係返去磨豆腐算

可能性有2個

1. 對方可能真係攰左，如果好愛但不能擁有，就不如不見⋯

2. 而家速食世界，呢條女唔啱，即刻唔好浪費時間搵第二個攻略，撚太痕喇。

收皮啦 你個西金造啊？ 咪撚扮高貴啦！

最好中意你一世啦係咪
明知冇結果等你
幾年後 你就冇佢份
你就結埋婚 佢都仲等緊就最好

你拖人咁耐，比第二個女仔搶左，而家先黎後悔，怪得邊個？

第二個point個類男人好易分辯到

通常都係唔係真心鍾意你
咁何謂唔係真心鍾意你？

就係個d對搵伴侶毫無要求既人，
懶係無乜要求隨和個d男人，
eg女朋友就係順眼身材好就得

真係有可能真心鍾意你既
係個d搵伴侶有外表以外標準既人
例如要獨立、善良、尊重動物/長輩等等
係有充分原因去鍾意你個種男人

你永遠要記住
你無男人唔會死
你自己已經好愛自己 可以自給自足
唔好因為追求者否定你幾句就懷疑自己價值

如果個追求者未一齊就踩你有咩唔好，例如外表性格，或者追唔掂就即刻反面當你屎咁，
一齊左都唔係好事，我就係過來人。

真係愛你既人會了解你猶豫d咩，慢慢引導你，真心覺得你啲性格package好吸引唔想放棄，甚至半年都會等（但唔好咁仆街 ）

樓主要keep住自信自愛，你無男人唔會死

女仔梗係幫女仔
男就9成9幫返男
樓主你對男user留言有d保留好d

你唔好彩姐

痴線，1個月內一齊到係正常。
多過1個月都唔知夾唔夾既人，
根本連自己想要d乜都未必知，
依加連登咁多d似是而非道理，
有冇嘗試仔細諗下自己係咪啱。

屌你啦，係咪人地約你去街你又扮高貴唔去個d人啊，你係咁潑人冷水係人都冇癮啦

抵撚死

樓上

我係女追男
過來人 唔建議

比暗示男人就ok
明追就真係唔好

佢都未係你條仔
你無接受過佢
又點對你專一呢?

我自己就係最好最on9 的例子
26歲先開始追女到依加36, 追過6個女仔，每個女仔1-2年先收手放棄
差唔多每個都係條女揾到新仔/結婚收場，從來無一次過2個target，咁應該夠專一啦掛?
結果點樣? 咪依加一把年紀重係A0 一條柒頭囉

唔好成日話D男人唔專一、無誠意
你自己有無俾過機會人地呀?

我啱啱8月都放左手唔再見一條女，又係被條女吊左三年
巴打共勉之

比暗示唔係唔得
但如果真係係純品/毒到出油既毒撚
你俾暗示99% get 唔到，跟住又誤會對方對你無意思> 玩完

根本就係 男人付出咁多時間 啲女拍拍屎忽就話變心 一陣又話結婚 而男人就乜都冇 死心塌地 到底為乜嘢？ 世界上多一個壞男人 樓主有份造成 講到底鍾意就去馬 愛唔係就係咁咩？ 點解要扮高調？

你自己有無俾過機會人地呀?
係諗住同人講做住friend 先，收人做兵呀仆街！？
拖人幾年之後同佢講我唔鐘意你，派好人卡呀屌你！你估男人d時間唔值錢，可以咁比你玩呀

鐘意就鐘意，唔鐘意就唔鐘意！清清楚楚，唔好比個假希望人！

拖人幾年，明知冇結果等你
仲要可能幾年後 你同其他人結埋婚 比帽人

你諗下如果人地咁對你會點！！！

如果你真係鐘意個毒燃就搵番人，唔係就同人講唔鐘意佢，唔好玩人！

佢無吊我 由一開始只係我執迷

咁長時間 如果係靚仔一定馬上有得屌 咪又係係度撚毒撚 你咁樣做我好唔開心

利申：毒撚

巴打

有時真係諗放棄愛情，去叫雞好過

利申：3x 歲處男

其實我冇吊佢
我有講到明我鍾意佢，但我每次咁講佢都會已讀我
事緣佢突然有日講起願唔願意同佢搞，我話我唔想咁快住
結果呢 結果佢開始唔理我，每晚同佢打電話我都覺得自己好似阻住佢咁，傾唔夠廿分鐘就話佢好攰要收線 明明之前傾個幾鐘我話想收線佢會話想再傾多陣
我真係唔明 識兩個月就比得你卜嘅女仔係好幾好 我初頭真係以為毒撚就唔會玩人架
仆街啦

毒撚有咁大膽 偽毒咋

係咪毒撚都分好多種
我唔明點解要用搞唔搞得嚟證明鍾唔鍾意佢

真毒撚邊會咁大膽 咁進取 如果係咁大膽就唔會叫毒撚啦

同埋你幾歲

你個所謂毒撚點毒法?
對上次出街係幾時?
對上次同人食飯係幾時?
有冇朋友?
真正毒撚係0社交0朋友內向WO怕醜唔出聲WO

毒撚怕主動問你扑唔扑野?

所以咪話lo 樓主唔帶眼識人又射落毒撚度 做毒撚真係好撚慘

佢日日都兩點一線架喎
內向仔黎，冇乜朋友
唔通佢一直呃緊我

我都好奇過，但又諗過男人鹹濕問好正常姐
但冇諗過say no之後會成個人變曬

點樣先可以識到真毒毒

我就係啦

咪玩啦絲打

我係巴打 講真的

我..
0朋友0SOCIAL
日日放假在家中

我A0
有女仔問過做唔做SP都推左

g

事緣佢突然有日講起願唔願意同佢搞，我話我唔想咁快住

↑唔覺得係毒撚，肯定係昆哥果隻扮毒食女

樓主做我女朋友ok？

咩玩法...仲sad緊

邊個話毒撚就唔賤得

有咩好sad 當多一個朋友

樓主比我識你
真毒
有小小家底

係咪要排隊

絲打，你好似唔係遇到毒撚，係偽毒喎

正常人點會兩個月就卜呀，d毒撚正常係唔係咁架喎

啱呀最好你姣完一條條仔，次次俾人飛先醒起個單戀你嘅傻仔，等佢以為感情可以細水長流慢慢培養，轉個頭搵到新仔又飛起佢，成個process無限loop

利申：做過傻仔，勸大家唔好太執著，堅持係啱但係有啲人冇得打動，要將你嘅感情同心機放係啱嘅人身上

男人d時間真係唔值錢喎 玩到40都仲得
女人到廿尾都收皮
咁邊個時間值錢d？

吓我覺得男同女d時間一樣咁值錢喎

But 樓主識果個係唔比卜野就分手嘅偽毒，
希望佢同條仔分左手之後可以搵到個好男人

男人平均八十歲就死，女人九十歲先死，
男人平均每個鐘賺錢賺多女人10至20%，
邊個時間值錢啲？

人地走咗你先咁講啫，如果真係等你咪又係唔show 佢

即係時間多就要俾人浪費